ドラプロ 龍project執笠

話咁快就3年

咩黎？波可龍？

屌那星上星期先開返黎玩
不過玩左一陣又剷返走

我一個月前玩番
不過呢隻真係抵執

一開始幾好玩